鄧小平親語英外相 香港將走西藏之路

鄧小平親語英外相 香港將走西藏之路

閩粵人本來就係百越族 而唔係漢族人

自經過魏晉南北朝以後
中原已沒有漢族人/漢國人

1981年4月3日，鄧小平在北京會見當時的英國外相卡靈頓（Peter Carington）時，已經親口向他表示，將會參照中國對西藏問題的解決辦法處理香港問題。